咁嘅結果對黃屍最好，黃屍可以幻想薯片做幾好幾好

繼續FF到2047。